瑞典係今屆最大既黑馬

4強都唔出奇

俄羅斯？

克羅地亞？

有機

踢到咁垃圾英撚點過我地ikea大巴

睇番英格蘭對瑞典的往績。。。
瑞典直入埋決賽，隨時拎埋世界盃都唔出奇

真，英撚唔識攻

2隊都垃圾 打和啦